［推比連仔］［推上熱門］點解咁少正皮負皮咁少comment都上到熱門

如題
有po 100個comment都冇，有d 50個正負皮都冇
都可以上到熱門
同埋我覺得係大概8月中左右先開始咁樣，6、7月個陣個個熱門po都起碼幾百個cm正負皮
連仔可唔可以睇下咩事？

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會

9.29 Global Anti Totalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global Anti Totalitarianism 公海

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

連仔！

hitrate？？

幫推

係 有時感情台三十幾個留言上到熱門

但明明8月頭之前都唔係咁

push

推

割蓆宣言 - 有冇文宣? 向國際講明恐襲唔係示威者做

[新行動] [主導權] 幫我推po, 推到林奠戴住豬嘴口罩, 頭盔對話

推到有人負責

連仔

係！好奇怪

點解會咁

連仔打救

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

要攬炒、炒到盡！

[香港人權税 + 審查美國基金購買央企/偽民企股票]
增加美國支持，法案審議中，我們必須做好英文Fact checked 事件表/YouTube影片，寄給國會議員！
美國可以對所有中國入口的貨品抽'香港人權稅'
'人權民主法案'只是開始，一定要每年不斷加辣加法案，直至真普選和永遠廢除中聯辦， 高度自治才可以保護外國人在香港的資產/金融財產；
另外再加限制 ; 中國再集資必須經過香港 高級醫療器材只賣香港, 選擇一些貨品 必須經過香港， 確保香港人的就業，保持長期抗戰！ 美國願意支持，香港人願意付出更多。
身在美國/加拿大的手足 必須親身拜訪 國會議員！（女性或學生演講為佳）

[香港人權税 + 審查歐/日基金購買央企/偽民企股票]
身處歐洲和日本的手足！（女性或學生演講為佳），請要求當地議員提出人權及民主法案，支援香港呼應美國，親身拜訪當地國會議員; 堤提出對中國抽'香港人權稅'，減輕自己負擔又發少啲國債！同時對香港抽較輕的税，支持香港經濟不被共產陣營吞拼

'香港人權税'並沒有特定限制 ;每個國家各適其適 只要支持香港，容易執行就好

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長、他們在香港的利益和 自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林'意義重大，西方國家更沒理由，輸送金錢給中國請流氓打柒香港人

再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

【十月行動討論】抵制十一，歡慶雙十，全民贈慶！

18年？我覺得而加有必要改下

921屯門

無必要，因為有熱門分台功能

專注返自己台嘅資訊就得

921屯門
929
101

有好多人都係直接睇吹水台熱門

所以唔知你地咁緊張熱門做乜
不嬲都鳩嚟
6月之前已經係咁

有好多人係直接睇熱門

講咗上熱門唔計皮

試下改變自己使用習慣

而唔係當熱門分台無到

咁係你哋懶

計人次
唔排除有堆人寫bot狂入post推上熱門

自己連登自己救！！
請以後出Post 嘅巴打絲打們，係標題前面打【行動】【主線】【支線】嘅字眼，以便聚焦 推post 同討論。
同埋無論你出咁Post 都要加行動時間表落個Post 到。
仲有，連仔叫我同大家講：請善用不推文回覆。

收撚皮啦熱門狗 躝去時事台睇啦 洗唔洗捉撚住你隻閪手㩒呀

F5 大法？揾日嘗試